邊隊阻雲加發達邊隊就要輸！

樓主ho ball

Mk踢乜